鄧炳強一直好強調入面既係核心示威者，覺得拉哂香港就唔亂

呢個係死都要圍入面既既人原因

但呢個行為絕對關係到會唔會令更多香港人升級成為佢口中既核心示威者

佢地一直估計核心示威者有2000-3000人

無錯，香港人好多人都唔願意付出代價抗爭

唔好話被捕，甚至連行出黎既時間都慳返

但我地願意行出黎遊行既人有200萬

如果有1%願意升級至核心示威者

呢個數目就有2-3萬人
佢既如意算盤就會打唔響
香港只會因為警暴而更加混亂

唔鼓勵暴力
純粹只想做個統計，等一哥同埋高官做個參考

香港到底有幾多人因為今次會進化成為核心示威者？

因為今次升級成為核心示威者直至實現五大訴求

可能會告十年，快樂抗爭好了

推

狗同港共政府不嬲都好撚天真傻鳩
今次無大台
何來核心示威者?
不斷警暴只會產生更多香港英雄

其實我都唔係好明 點解理大入面既係主力既勇武

因為之前吹雞
所以d勇武入哂去

一定入最重罪

用行動話比佢地知入面個d唔係核心

就算唔平息,之後嘅規模都唔會大

新官上任想立威

佢話係就係

但如果佢圍堵令更多核心示威者出現

佢只會侜千古罪人

無人天生勇武，呢啲嘢係逼出嚟

中大果單打散軍心
所以呢單要贏，仲要同下面講打贏一班精銳勇武
提一提士氣

睇poly手足唔似最精銳果班
精銳果班放炸彈炸死我都唔割

其實我唔信入面全部勇武，
勇武有經驗我唔認為佢地會留低死守，
之前好似有人講過好多人見唔對路勸啲人走，但係比人屌返轉頭，
一上黎講就比人屌分化

佢就係想屈全部勇武喺入面 一捉晒就打沉其他人嘅士氣

無錯，如果佢既趕盡殺絕可能會令幾多人出黎

老豆搵仔 firm咗 有批經驗豐富小隊喺入面

你錯了，事情絕對有兩面

傳幾大小隊都安全撤離左

傻既都知拉唔曬
係想打心戰 之後勇武無結果
就會洗
"最勁既俾人拉曬啦"
"poly果日和理非又做野, 搞到無勇武"

新官上任下馬威是常識吧？如果今次比佢成功以後大獲了

佢扮儍，求其揾個藉口，用強硬手段，拉大量人，可立下官威，得前線心、得共黨心。
係失民心，不過佢一早唔 care！呢個係最難搞既一個....

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

要救係因為係手足
唔係吅手關唔關鍵

不過畜牲又點會明

雨革，魚蛋後都話精銳已失，但只有比上一次更激烈

出去啦！救人呀！

佢覺得中大唔夠勇武所以放生中大？

之前吹雞，有人話紅隧一定要守住，兼且中大打完佢哋覺得poly都有得打，老豆揾仔都話佢哋所有勇武都係入面，如果輸咗就成個channel收皮，又或者係鄧見到呢個message先會話核心係曬入面

其實根本就無話核唔核心

好明顯因為老豆搵仔爆完 對家覺得真係主力係晒入面先圍城

屌那聲

呢個係真, 佢地實知勇武係唔止入面D 人, 呢樣就係佢地既目的....

中大佢未正式上任，
2間大學2個一哥做對比，
一個攻唔入，一個“智取”叫人投降，
一出手就解決咗件事

係，主要係抗爭方法佢哋都睇穿咗，同埋政府冷處理再推班藍屍出嚟分化
所以街頭抗爭只會比8月前冇咩效

勇武都係和理非演化出黎
五年前一個勇武都無

港共認為抓盡三萬勇武就可以平亂

唔好講勇唔勇武 就算好似我呢D和理非點都會盡自己能力抗爭到底啦
eg. 交稅一蚊一蚊咁黎 濕鳩藍店唔幫襯
今鋪唔同5年前

理念是刀槍不入的

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

要話比佢知 拉撚哂理大手足
只會更亂更多前線 勇武

其實裡面都有好多中學生同普通人
BTW覺得拉曬就唔會再有人出黎，佢六月已經係咁諗.... 結果呢?

利申︰識人係入面

希望係真，不用証明

如果有3萬

香港進入緊急狀態都唔掂

，

銅鑼灣喬裝夠話捉哂核心

精英部隊話明精英梗有方法走
而家唔走住啫

唔好認輸

我地今晚開花，要比佢睇事實唔係咁

yes, 咁多香港人，無理由得咁少勇武
而家一齊操fit佢

呢個係佢既考牌試，佢搞點就做一哥，明未？

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

其實8成人已經袋住先
口講唔割 但都係你有你做 佢有佢冷氣
呢個係事實
睇返工人數就知

［獻計］唔好俾敵人Lead住，要逆轉要主動開花！自己控制戰場！

有三萬勇武我當十個打一隻狗都已經有三千浩園餐啦

佢唔係做硬架咩。。。?

精銳部隊絕對唔會只係得poly入邊有
琴晚佐敦/poly外圍打到開晒花
雖然暫時都未攻到入去 但都好明顯出邊都有極大量精兵

鎖起林鄭同你自己先啦 屌你老母!

邊有做硬呢回事，佢只係大熱

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

事實係 今朝黎明行動完全冇人就知咩事

遍地開花
發夢見到今晚18區曱甴屋出現火魔法煉成陣
18區不知名唐樓見到有曱甴車都會召喚到天降unknown object

依家係連d唔夠10歲既都開始識自制火魔

唔好衰俾佢地睇

勇武只會越來越多

好撚on9

已成功撤離

經此一役運動馬上地下化 勇武唔好再出黎遊行集會掩護和理非
全力喺狗宿狗屋政總支聯辦無差別放菠蘿同毒氣同斬首
睇邊個投降先

咁佢咪係一名on9lor

未必，我估跟縱左好耐
係知道係曬入面先咁重狗
個時序係，先勇武佔領，後重狗，再揾仔求救

我小隊係出邊增援緊

核佢老尾咩 要拉就晨早攻入去
夠料告得入就唔洗叫人自首
想震懾 想話俾我地香港人知實力差距有幾大下化
其實手法無變過 一貫對付黑社會手法
只係對家武力再升級姐
鄧炳強咩出身大家又唔係唔知

其實之前中大講咗全部勇武小隊入晒去
所以佢攪理大係預想引晒全部勇武小隊入去圍捕

而理大包圍好容易 校方又唔出嚟幫
所以佢咬死唔放 當然亦都因為鄧PK要表演自己
就算附近有咩事發生佢都唔會將理大嘅兵撤走

差佬正ON9
人人都可以係核心示威者

你睇下愈黎愈多酒就知愈黎愈多左人勇武

求下大家
而家出有一線生機
而家唔出暗殺有你份

On9 最激已經走鬼晒

入左3分2

身處理大的校外人可辯解話昨天入去理大搵朋友但被困。

由架空前一哥開始 根本二哥就做左一哥
中大係第一次 係山上面又大 冇經驗
Poly唔同中大

我地每一個都可以即時進化，唔信你試下!

佢都唔係第一日就圍捕理大
正常唔少攰嘅都走咗

其實勇武手足真係唔使喺香港人時間表啲活動露面
亦唔使出面交代自己做咗啲乜
有啲嘢大家心照就夠

當有更加勇武出現係其他地方

身處理大的校外人萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但被困。

十年？

I don’t care 囉

如果香港冇自由，要比支那温水煮蛙

我寧願坐監/死

Push

agger

氯氣彈用咗未

我覺得係戰術令人出黎救人
聽聞好多勇武都無入poly

所以都好多人依兩日係外圍打緊入去

我覺得唔係咁簡單
我覺得佢係想做場show
等全香港人知道
如果班狗要做，可以隨便就玩死你

我發夢我十幾個本身和理非朋友而家組成左8人小隊

6月前，嗰啲勇武都唔知自己會有呢段經歷

大家唔好灰心
佢就係想一野打沉我地
大家加油

一黎盡快清曬有毒TG存貨同下面班狗交代
二黎新官上任要威
三黎凝聚班狗嘅士氣
四黎打擊手足嘅開花程度

班狗唔似以前 同班狗官一樣 做咩都錯曬
依家佢地有班人全盤打算
捉棋咁
開頭圍暴大發現左會有人支援之後 (特別係精英)
就plan好圍一間唔會有隱蔽出口既大學
畀時間手足聚人再一網打盡
不過我地都唔好妄自菲薄
只要係佢地認為精英手足已被控制到時
再遍地開花
咁就可以畀班狗睇到佢地有幾咁失敗

呢條友應該癲過舊嗰個好多倍

我覺得係佢想令到入而班手足投降
一投降就唔會再有人出嚟 瓦解呢半年既危機

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

831鄧狗夠話拉左核心暴力示威者
咪又係9up

核心？ 我係前面見到d 十幾歲既細佬同幾十歲既阿叔dom緊酒啦
你捉唔係問題 你用d 咁撚仆街既方法捉只會引到更多人變勇武

無錯 有人睇到呢就好
其實入面有幾核心 幾多人不重要
佢要嘅係一場勝仗
但佢想多咗
可能所謂勇武少咗 但只會轉戰地下
而一大班和里非依舊唔會放過黑警

如果佢發現今次事令更多人變成核心示威者

咁佢個位唔坐得耐

因為之前亂咁吹雞

我地就要更亂

出

因為好多勇武都係童黨 覺得裝修好玩

咁出面個啲咩人黎？

咁點果1%既人就要人尊重？ 咁其他99%既人呢？ 定係你唔願意承認果99%既人有不同既諗法。 點解我要無條件支持你，俾你道德綁架？ 錯既事唔會因為你拎埋條命出黎就變成啱。

同自製無警，覺得人地會反過黎愛戴警察個理論一樣

經此一役大家真係唔好再正面衝突，暗黑活動仲安全!

我相信好多人已經慢慢由戴口罩變blackbloc,由起磚變掟磚, 由整魔法變丟魔法
香港人唔會俾依場運動完
前綫小隊講得岩,只要做足換裝同撤退plan,做所有嘢根本就冇後果

On9

其實勇武喺宿舍門口

現在就升級

尋日圍魏教趙出面都有幾千

不過明顯入面有部份重心人物

核心有幾十萬

最怕勇武派每個人進化到刺客信條咁

不再正面衝突，而係玩暗殺

位加油頂住！！！
以後開始！ 只做快閃行動，快閃裝修，塞路先係最大效益。持續攬炒經濟 係最有效。

唔計其他壓力
2個校長
1個香港土生土長
1個大陸長大

仲要理大個校長2019年7月1日先上任
係開始左抗爭先放佢入去！
佢根本就唔會幫

中大校長段崇智
出生於香港
在香港讀中小學
美國讀大學碩士博士
美國國籍

理大校長滕錦光
出生於大陸
在淅江讀中小大學
之後再到澳洲升學

我反而覺得係想吸埋其他勇武出黎
咁政府就知道我地全體勇武total幾多人

好似最勇嗰班屠龍小隊喺晒入面

我無講過尊唔尊重問題

而係想統計下有多人會咁做

核心唔核心，勇武唔勇武都好，我地都要出去救人，手足嚟㗎！！
希望今晚見面到大家！

唔關事, 依家係專登製造膠著狀態引出面人攻, 對家變左易守

佢強調係一回事
佢信唔信係另一點事
要有合理理由咁樣圍剿佢一定係咁講
但肯定冇一個高官認為拉哂入面果班就冇哂勇武
佢地只係要一場仗打沉大家
等勇武退縮，和理非救唔到人灰心
兩邊互屌送頭唔救人

(錢香港人大把) 一人一航拍機運糧入poly

勇武咪係

依家係隔代欽點定係點?
呢條地下黨pk
學晒d反人權既招

老豆同抗前都真係on9左
點會無啦啦話自己隊人係入面
曱甴對揾仔恨之入骨，仲唔趁機會捉佢老母咩
下次真係唔好冇扮有啦，會害到人

屌佢老母 困住啲人
出邊仲亂周圍著火咁佢咪錯左
間鋪暴動比人燒左邊個賠
食屎狗 拉人就唔駛理出邊市民治安財產
用市民財產做賭注

連三百都沒有
每天喊黑警死全家，沒一個黑警被殺死

非常擔心之後會互屌

計埋呢個
比唔到正皮你喎

教佢地，拉晒當日200萬遊過行既核心香港人
就一個人都唔會出黎架啦

元朗姓鄧人士

佢中大校友都打到中大咁

由七月到而家都話核心示威者，係咪有二百萬？

北愛爾蘭共和軍化

不斷引人過去姐

分析得好好

但有個更顯淺嘅原因，中大無人報警，小路又多，星期五早上有一大班中大人因爲怕內訌提早撤離。
晚圍捕已經無意義，難度又大唯有放棄。

但實際上兩次都係佢統籌，所以班狗先咁團結咁落力，唔係嘅話一早失哂控。

721

其實救poly仲有一個方法

呢樣真，點會俾個咁無腦嘅做admin

拉晒200萬啊

blocked

沒有最勇武，只有更勇武

佢地一直都覺得有大台

811 陳彥霖mask都冇個
仲話要留到最後見指揮官
又用過大聲公講野
可能因此被國安盯上了
以為佢係d核心份子

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

勇武天生係勇武咩，被政府迫出黎先由和理非轉做勇武

捉左一堆勇武，和理非會再進化

搞清楚核心問題啦，政府施政出錯，謀殺市民自由，警犬執法不公，濫權濫捕等等不能盡錄的原因先會造成今時今日的局面。捉勇武係解決唔到問題，因為核心問題由始至終都唔係示威者度。成日講止暴制亂，警暴同施政混亂係政府問題，政府問題政府解決。唔係犧牲一代人就可以解決。

你拉晒，我哋就去個間狗屋，救返佢哋出嚟

lone wolves

搞掂左依件事點止處長...
國務院總理都有佢份

懶係中途島戰役咁，一網成擒

睇來要有新勇武了

無用架，你只會迫和理非變勇武

就算入面唔係
佢都要屈班人係 唔係佢點拎功績

我原本都話要集中尖東
但睇黎正確做法係小隊行動派開花燒狗宿燒正苦建築
留番和理非係poly外圍拖延好d

我地就亂俾你睇

推，今晚不見不散

Fced

傻鳩鄧 人地小隊搵晒位走啦
得番班和理非學生

有200萬勇武 香港晨早變國啦...

咁容易迫到香港就唔洗到今日咁

核心都有唔同範疇,例如中意獅鳥果班唔一定係入面啦

佢一直強調 就係想提高呢班示威者係我哋心目中嘅價值
拉左佢哋=打沉我哋

問題係宜家根本無大台
整咁大場龍鳳，又要唔攻又要攻
佢要衝入去話咁易啦 洗等？

等其他人勁緊張班人，之後先一嘢拉
咁就嚇窒班示威者
風向撚係咁放料 又飛虎隊又醒
咪係咁比精神壓力我哋

屌，其實9成9比人拉
做定心理準備
唔係話當前線係condom
係要預備最壞嘅情況

多得林鄭，一定會有一班和理非進化做勇武

屌啦，係咪要殺撚哂d異見人事，然後就天下太平

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH/DINNER，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

笑死 佢唔知有2百萬勇武

其實點解仲信警謊?
鄧炳強黑+共
共產黨最叻大話無口齒
黑底最叻做污穢嘢

佢只係搵借口合理化地犯罪

而家情況同戰爭片一樣
射傷士兵做餌
目標係去射殺援兵

要幾仆街冷血至做得出?

一雞死一雞嗚

新官上任要樹立威信建功立業，加上中大一役後要重振班狗士氣唯有唔放生Poly。攻Poly報仇大於策略。

11月18號了佢唔係重信有大台掛？
今日和理非 聽日可以做勇武

其實老豆搵仔都係9up，明明成team喺晒外國

個核心大台咪係冧奠攞！

點樣確認超級老豆搵仔係原來嘅老豆搵仔
可能只係一班mk欺世盜名
所謂嘅精銳可能只係一個16歲嘅小朋友

不過咁樣講法真係靠害班poly仔女，超過一半係poly生，仲有舊生

只會愈來愈多

千萬唔好做犯法事，我講暗地裡係做文宣咋!

其實依個時候各區開花
可唔可以證明到佢所謂核心示威者係晒poly係唔成立

北愛咁唔小心炸死我都唔割

我識嘅 勇武好似都唔喺poly ?
屠龍都唔喺 好似

其實有d 入過中大的勇武個班都係第一日入左poly，係出左返黎架

孫悟飯本身唔戀戰
都係俾斯路迫出黎

事實係同佢唔會認

難怪架鈍武收皮

面話d勇武係入面，打擊市民士氣同令前線狗更勇攻入去

但暗裏知唔係如果真係咁多勇武被困係入面，佢就唔洗實彈步槍係街巡

佢呢種畜生點會明丫，祝佢死無全屍，家破人亡。

手足不是condom

入罪都仲算有人性，罪都冇得入直接被自殺先至係重點

打小朋友都需要開心，好可悲

佢哋仲係脫節得好勁嘅一班人

尋晚無人理我講
個個係咁喺連登強調理大裡面都係精英勇武
呢度大把狗唔係無人知
咁搞到啲狗死咬唔放
裡面只得啲普通前線
變咗咁都救唔番佢地

呢條燃樣同元朗牛屎合作

以為啫

不過mon PO 狗係咁弱智

出油尖旺望下啦柒頭，更加多人出黎勇武呀

鈍武收皮
Poly火魔 好準

當人有信念就唔怕死，香港開始出現

咁咪即係佢一早揾到邊個係鬼

唔理真唔真
兒家只會令更多人升lv

統粹係手足真係勁

咁今晚出黎支援係應該勇武打法拋返窒佢
定係和平圍佢老母不送頭?

利申: 係時候全民升級

其實都係順便姐
反正又拉幾百

喺連登投個票就緊係個個正皮啦

真係有好多前線小隊喺入面

勇唔勇武係睇突唔突破到個心機關口
你做到咁撚絕睇下迫到幾多錢人出黎

種子已經種晒係心入面

咪又係同一個人指揮

應該未上警車已經開槍

我答你唔係
我只能話某部份勇武係入面

同佢擺大壽

藉口黎啫
佢全港都當核心示威者

至少我識嘅勇武 都唔喺polyu

唔係點有藉口

5年前你有冇諗過會今日咁？

香港有1萬勇武已經偷笑 如果有兩三萬勇武 警隊一早收左皮

而家係冇

但絕對係一個升級警示

如果核心示威者係其他地方開花
可以求poly?

咁d 醫護又係核心示威者?

正解
條撚樣唔衰得

只係想製造藉口屠殺

一次殺千零人,好快無人反抗

到底流浮山刀手出現先定氯氣彈出現先

勇武之前先守完中大
比人圍過都知唔掂啦
仲會唔會去幫守呀

但勇武最有義氣 唔想掉低和理非假勇武
個人估計勇武星期六先入去撐poly😢😢

咁係一開叫價太高

所以可能係圍點打援
想拉出嚟救人既真勇武
再拉埋入面既次勇武